蘋果日報點樣打格？

「心撚照」
打啲唔打啲，咁打黎做乜鳩

我就咁睇都搵左一陣先搵到無打格果個字

打能唔得咩

我見佢直出個撚字，我就諗咁上面打格個啲係咩字

擺明比位689入話蘋果粗口照出，然後佢facebook 登呀杜生篇文出黎，然後杜生就比689點名又可以上位